香港邊度有得買日本戰國家紋t shirt

唔想淘寶，即使知道香港都賣淘寶貨，都想搵本地買

有無人知道香港實體店邊度有得賣 / 做代訂交收生意？ 葵涌廣場堆賣衫鋪有無？ 深水埗？ 如有人見到最好有埋詳細鋪位地址，謝

有間台灣網店有，叫xctrl

Yes, 就係響果度睇到想買，好靚

lm

而家3件做緊1000台幣, 算合理, 又送到香港, 我都買左幾件等收件

等巴打報告